又話台灣係中國既，點解可以選總統？

R晒頭

[突發]香港人想幫小英總統入一入來

2/10

統治中國嘛！

一閪二用

你問維尼熊囉
講咗幾十年
射精都射完1桶啦
武統未啊？

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

未